屯門都18000呎我仲點上車？

貴絕屯門！御海灣2期折實呎價逾1.8萬

屯門有三寶

無人叫你拎最貴嘅嚟比較

成年前已經18k
下年30k

返多幾份工o多幾個鐘T咪得囉

廢閪三寶咪4球囉，咁都唔識好打極有限

都未攞瓏門黎講

3球

3球搵到我切

15/04/2021
麗寶大廈 中層 E室
238呎 350萬
最新一單成交咪350萬

咁撚細

SHK +$2000 合理啦
同埋位置都好方便
如果到時清到一半
大家要面對現實了

下年應該20k-21k

350萬比千呎你好無

屯門18000呎我點解唔買巿區

買btc年尾翻一翻啦

二手樓

冇人叫你買新樓上車

嗰個位
對正貨物起卸區
一落街周圍都係貨櫃車
你住埋我嗰份

屯門投資潛力大 市區又冇咁平
住嚟講我寧願住荃灣沙田將軍澳啲2手樓

最好啦

曲線吹奏
開個中原網就知屯門咩價位

公屋都大過佢

係廢料起卸區，無貨櫃車咖，泥鬼斗車就有

出面海華路夜晚泊3行重型車

3.5m叫3球仲有依個已經係有time gap,依家要3.9m以上

咁我出3球你俾間我

差唔多lump sum,市區有咩選擇

唔怕舊
淘大美孚嗰啲都得啦

新樓 二手樓
兩個市場黎架喎

下 咁3.5m你又可以講係4球

萬八呎買屯門？

識唔撚識字

D傻鳩真係幾得意

繼續打飛機喇賤種AA狗

你條傻閪就唔撚識字 AA狗讀書少

買樓易

都好密 個個月都有幾單
仲要呢排疫症又經濟差

市中心新樓一早破左2萬啦

買唔起未租囉 有撚所謂咩?留返d錢做投資好過

清用咩平台買btc?

一房成兩萬

轉九運旺西

賤種AA狗

呢個價錢會唔會太進取

其實好難話佢貴，大數係好誇張，但而家林鄭plan 下，一房550，首期同月供都好多人負擔到，同埋屯門多分支家庭，都會住翻屯門

入上水粉嶺，仲有~10000/呎

1房得299呎，低層

你睇下幾細個單位
細面積高尺價
不如買龍門

都成6球

萬八蚊呎仲要周邊地區無咩配套，隔離依家仲起緊公屋，對面遲下又可能有大工程。性價比一般，睇唔到好大升值潛力

對面個大工程咪西鐵站好益你地架啦

九巴車廠應該會起樓

都唔知要幾耐先見到個西鐵站
捱得過工程期就爽yy

講左10年後
應該食盡溢價

有睇售樓書知道299尺，要成600萬，當堂笑撚咗出嚟

同買股票一樣，buy at rumours, sell at facts, 不過sell hk唔會益你地，點都priced in

精景
諗起另一句，市差買地段，市好買基建

其實舊年一期297最貴既賣左$6.996M
297-313呎賣過$6.0M既都有5/60隻

我諗應該賣唔出

御海灣一期上年都係差唔多價 賣哂咁制

話說，以前規劃九巴廠起運動場，可以有演唱會的功能個個規模

好多人真係唔知咩係「騎牛搵馬」
一上車就一定「法拉利」唔係既話請願行路

我好似已經用左中文字寫 "舊年" "賣左"

一步到位, 新樓上車

快啲生個仔之後死咗佢，叫個仔燒比佢
呢個世界住唔到，去下個世界住

廢閪三寶收租 o唔ok？

市區要兩萬蚊啦

價單堆一房除左60天成交plan，其他全部20k up

新鴻基樓
樓下就港鐵站
仲要有海景
再加林鄭plan
開價其實合理

60天好似用唔到林鄭

60天用唔到林鄭
港鐵輕鐵站
未來10年沙塵滾滾
公屋圍城
海景
前面成排躉船
遲吓前面填海你乜都冇得睇

果個位大機會填到出三聖

你要雞蛋裡挑骨頭我都無講好講

其他都算
香港大部份海景都無保證
過幾年填你門口

淘大最細320尺已經要六球，市區平dd就餓狗搶屎咁。400萬樓下市區得番離鐵路站好遠個d2xx尺唐樓

我邊到挑
你講嘅港鐵站 即係所謂嘅西鐵站 起左未
連個站喺邊個位置出口喺邊近唔近 都未知
你都講得出叫做樓下？
未來起西鐵站 巴士廠搬 唔係沙塵滾滾
你自己上網睇吓規劃
唔係起大量嘅公屋居屋屋
海景呢啲嘢好個人化
我自己就唔會覺得呢啲叫做海景
如果你price in 落去 咁你覺得ok 咪得
我只係講出自己嘅感受
卸貨區嚟緊都可能會填海
若果買樓買未來發展
明知10年沙塵滾滾同埋我唔認同所謂嘅海景
都會受到影響

基於以上嘅原因我唔覺得係價錢合理

見d人話站頂yoho4 會開16000/呎
灣灣乜撚都無，都開到19000/呎

頭幾樣都叫客觀有道理
講海景呢度就有D牽強, 完全係得你先會有既主觀感覺
而且隔離龍鼓灘都未填, 咁早諗定填海真係有D遠

16000?

$16000 舊yoho 393 都未必得啦

Yoho至少2 萬 邊可能16000

最舊個期成20年樓 393都17k尺啦

海景嗰part 我都講係好主觀既野
當然我亦都有啲朋友覺得係海景 但唔值呢個價
有啲朋友覺得係搵笨嘅海景

我只係想帶出如果我唔會因為呢個海景
溢價買呢到
正如有啲所謂嘅泳池景 內園景 係低層先會睇到
3x樓 你唔伸個頭出去向下望 根本望唔到

當然準買家覺得呢個係一個海景嘅
就有佢嘅價值

不過講乜嘢都好 總會一開就賣哂
1梯17伙 2客1貨lift

死賤種啞撚咗呀屌你老母臭閪

屌你老母呀，你做乜柒野呀唔撚發火你當我病貓呀懵撚，我邊撚忽係柒頭AA呀岸鳩仔，食撚錯藥呀你死窮撚，返去你間公屋歐臭啦陷家剷，budget3球想買樓，我就算真係AA都唔撚會做你生意呀，浪費我時間

唔係吹撚到四球咩死傻閪aa賤種
畀我踢撚爆咗就發爛渣

是撚旦啦，你咪用三球同人買，你既可憐人生同無知對我既生活唔會有任何影響

16000 笑死 而家grand yoho都19-20k啦

16k 南浪二手都要啦，GY座底20k起步，新一期仲要細單位為主，可以俾Sell HK食盡溢價

可憐得過你條賤種連netflix都要同夾錢咁低賤

御海灣開到咁貴真係over-rate
屯門南起碼等10年
交通又唔方便
呢個價位我點解唔買瓏門現成

新新鴻基擺明睇好屯門南，事實上如果唔係偏遠到好似星堤果d咁，買新鴻基樓仲要有鐵好難輸

到開賣就知有冇over-rate市場就答案

有海景有鐵路 但附近配套有埋鐵都係冇得同瓏門比
瓏門又賣緊17k一呎左右

但呢一刻係乜都無呢

將來都唔會好過市中心 兆康站之流

如果講鐵有位坐
屯門站可以坐回頭車
佢哋就只能企

A16站都可以坐回頭車架 反而到時屯門站坐回頭車來回要4個站

A16站起先算啦
九巴城巴巴士廠話搬，講左十幾年都未搬

屯門係下等人住，唔住香港島都唔好叫香港人。
你地根本係租俾人，無割過俾人！

Grand Yoho 2萬買既全坐艇， Yoho 4又開2萬我諗都係水到d大陸人買

起碼真係做緊野先

今日屎忽痕去睇樓，難得有現樓睇，好多後生女去睇，有啲仲短裙大波

講返樓，

交通：要去到屯門西鐵站再轉輕鐵先去到，仲要行1小段路，我好多年冇搭過輕鐵，都幾隔涉，咁未來話會有西鐵站，但係好似塔巴士出市區會快啲，塔西鐵入屯門我已經想死，仲要塔多個站。。

走廊：3部lift 17伙，部lift算細，返工放工等lift都幾大鑊，屋苑多後生女既話會好小小，可以等lift撩下人，不過都係唔好買中層，等死人

內籠：2房冇大玄關冇走廊，開廚黑廁，房大廳細，地方又幾實用喎，唔覺只係得4xx呎

景觀：内園會望到小小未來起好既公屋，望到河景，都算開場，海景個邊單位就幾揾笨，一來個海唔靚，好多「等」船，運緊有堆好似垃圾咁既野埋岸，二來廳隻窗條mullion粗到仆街，檔住景觀檔得好緊要，房隻窗唔知咩事，細到呢。。根本浪費左個海

結論：唔值

新樓 + 屯門靚地段
交通算方便 旺中帶靜
隔離已經有泳池 西鐵站搭輕鐵10分鐘
仲想點

連登仔真係好撚難招呼 又要一手新樓又要平
明知係咪都要捱就係到牙痛咁款
一係買荃灣二手 一係咪撚買囉就係咁簡單

屌自膠
記錯左對面南浪果個盤

呢個18000真係含得撚
行去搭巴士完全唔方便
個站起係對面 但行過去兜完應該都要10分鐘 全程露天
真係搵笨柒買

如果有埋相就正
多謝巴打分享
房屋台需要多啲呢種實際分享
唔想次次都係

其實當御海灣18k，瓏門都19k
grand yoho 20k有乜問題？ 都係shk, 其他乜都唔計，淨係計鐵都搭少幾個站

不過可能yoho系列多供應，瓏門就自成一角，無其他選擇。

我心諗你一開始真心定假膠
咁你本身講緊既位係邊個

個景算係咁啦

問題就係二手平幾千蚊呎,GRAND YOHO 有版你睇.
荃西海景都係二萬一左右 ,雖然係臭, 即係除非一手情意結, 真係諗唔通點解二萬呎買佢

payment plan都緊要

啲沙石船係填對面三跑

南浪旁邊 屯門泳池輕鐵站旁邊個位

其實等輕鐵已經可以判死刑

唔計方便唔方便 碼頭嗰邊靚好多

啱啱篤boc估價，南浪海灣仲係11k, 12k

睇google map過對面馬路就係御海灣18k, 南浪係咪太伏？定御海灣個定價太癲？

睇下南浪係邊間發展商
御海灣定價一定係癲
唔係等屯門南站消息既話
一早推左樓花出黎賣啦

示位現場AA 100個，客人得10個8個

價單太高，買屯門市中心好過

GY賣萬四至萬六
二手成交九成半以上賺錢走

我真係唔識欣賞

18k呢個位真係窄啲啲，過條馬路對面南浪先係11,12k

第二批18730

新地（0016）屯門御海灣 II 上周四（15日）公布首批88伙價單後，昨正式收票。據市場消息指，截至昨晚7時半，項目暫接獲逾400票，即較首批單位超額逾3.5倍。發展商即加推第2號價單，涉及42個單位。
加推的42伙，實用面積由299至448平方呎，包括10個一房、11個一房連儲物房、21個兩房戶， 以60天付款方法可獲最高22%折扣計，折實售價由567.8萬元至855.8萬元，折實呎價17,923元至 20,450元，整批單位的平均折實呎價18,730元，較首批18,419元略高1.6%。

前個批就係，後個批18，19年賣到2萬蚊呎，呢批3年都未過緊係未有蝕讓盤